邊個打到個䘅字我認做佢契爺 絕不走數

絕不走數

玩到悶喇

?

無傻仔同你玩

肥閪講乜鳩

唔識打

唔識打
你做我契仔就差唔多

你覺得自己好幽默？

無人理你呀
收皮啦你

䘅
幾時俾零用錢我駛呀契爺

玩撚到悶啦 柒少陣啦

仲有係傻西

蠢

䘅

打唔到 冇左個契爺了

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)